如果迫不得已要撘mtr我會下下坐關愛座

啲阿婆無得坐關我撚事

又唔是全部廢老都係藍 on99

不嬲都坐關愛座
今朝有個女人叫我讓坐比老人
我答佢我有病在身

我點都有權坐關愛座㗎

g持

Sis
今日今日都係坐地下

利申已經帶左支高級飲品black label準備做嘔吐師

Sis

我吸得多tg唔舒服，坐下都唔得？

一齊坐
不過我坐咗先